工聯會譴責暴力衝擊 認為應該和平理表達意見

工聯會表示，支持政府修訂逃犯條例，又強烈譴責凌晨衝擊立法會的暴力事件。

工聯會會長吳秋北表示，修訂逃犯條例修訂本來只是技術性修訂，卻遭反對派和外國勢力，特別是美國，包裝成政治事件。他又強烈譴責凌晨衝擊立法會的暴徒，認為遊行人士應該和平理性地表達意見，不應製造事端。

工聯會副會長兼行會成員黃國健表示，明白社會有強烈爭論，昨日的遊行經警方和學者統計雖有約20萬人參與，但被民陣乘大5倍之多，另一方面有80萬市民聯署支持修訂逃犯條例。他又認為，政府推遲二讀或與反對人士展開公開辯論的意義不大，因此支持按原定時間二讀條例草案

繼續二讀 真係好撚和平
第時拉鳩哂你班仆街返支那

楊光 工聯會

支聯會遣責暴力，但佢地認為67暴動殺人放火唔係暴力。

放炸蛋唔係暴力

講個笑話

支聯會遣責暴力

1967年和平理性集會

工聯會:你地都唔識抗爭既 睇下我地啦

1967

暴動黎講你地係專家

笑大人個口咩，工賊會譴責暴力

人人都講得和平理性
係工聯會唔撚得

一萬步笑五十步

放炸彈學人講和平理性

林斌又點計呀
以為冇人記得呀

由工聯會講真係特別可笑，1969一定係好和平la

其實有大量狗隻就應該轉去依到

人地教緊你咩叫遍地開花

學下佢地當年個戰略啦

北角清華街暴徒逞兇 炸死小姊弟 當場肚破腸流死狀甚恐怖 警方人員說從來未見過如此慘狀（《工商日報》1967年8月21日）

50年前的8月20日，黃綺文（8歲）和黃兆勳（3歲）兩姊弟，在北角清華街被土製炸彈炸死。四日後，8月24日，商台主持人林彬及其堂弟林光海被人用汽油縱火燒死。